# mentores-front

Instalar o vue
```npm install vue-cli@2.7.0 -g```

Criar um alias no arquivo hosts para dev.mentores. 
Pois o webpack.config.js e as rotas da api estão configurados para aceitar conexões deste host  

```sudo chmod -R 777 ./```

```npm install```

### serve with hot reload at dev.mentores:8081
```npm run dev```

acesse dev.mentores:8081
